唔好亂話人哋分化。

藍屍就係想我哋咁做。
而且亦都有好多藍屍開假帳號扮黃，引我哋嘈交，從內部分化我哋。